依家啲詐騙電話已經有健康碼題材

以往啲錄音詐騙電話都係扮順豐話你有急件未取、扮入境處話你被限制出入境、扮中國移動話你張電話卡有問題，估唔到依家已經進化到扮衛生署話你「健康碼有問題」。

我尋日收到個「+852 6278 5845」嘅錄音詐騙電話，佢講話：「衛生署通知，你嘅健康碼出現問題，將於一日內註銷。如有查詢，請按一字。」我聽到呢度就收咗線。

可以預見當柒婆政府正式強推健康碼之後，一定會有唔少老人家受騙。

到底係人老咗會變蠢,定係蠢嘅人都老曬呢？

WHY NOT BOTH